中大S同學請即去美領館尋求庇護

快!!!!!!!!!

立即！班仆街黑警已經出言恐嚇你啦！要保護自己！